美孚仲有無人？

手足係觀塘嚟緊
美孚仲有冇人？

有

求fc

最少幾十人 係a出口

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

長沙灣狗屋出面埋防暴狗離太近
仲喺美孚小心閃水